飛虎之潛行極戰主題曲 林峯 - Reunion 算唔算2020波台台歌

有啲嘢係唔使講大家心照
一班兄弟簡直同一個心跳
互相關照無論任何情況
有福同享有難同當

樓主五毛狗
唔好回

好熱血d歌詞
不過有d架硬